麥巴皮拒絕讓射12碼

Mbappe refusing to give Di Maria the penalty who was on a hattrick

追緊歐洲金靴獎牙

fuck off , fuck off

點解法甲今年入波分數同其他地方一樣

之前一球好似係1.5 分

佢入一球, 人地入三球

當年冇跟雲爺爺
而家唔識謙卑

美斯就算鬥緊神射都會讓

因為佢成日自已炒啫

嗯

佢喺國家隊點會咁

又發生係psg

係法甲依D次級聯賽都唔夠美斯係西甲依D頂級聯賽度入得多
你仲要後生咁多
認命啦

成日炒一樣可以唔讓
好似都7成命中率，大把人心態入得一球得一球，唔讓

果陣射埋就戴帽，佢照主動讓尼馬，如果無讓戴帽數應該提早超牙朗啦

係
麥包皮搶完就入咗

咁洗唔洗將佢讓出來d pk, 罰球
加埋落佢入球數字
先再同牙朗鬥

好呀

梅西毒撚性格
唔識拒絕人

1415個年係朗迷黑暗期
唔計ok？

要幾撚on9先會真心信呢樣野

場波贏緊佢先讓，和緊/輸緊嘅話佢一定自己操刀，如果驚炒就應該調返轉情況先讓射啦

諗起claim

唔係喎 佢好型咁向尼馬單眼叫佢射

仲有十場，加上美斯應該未必場場踢西甲，都有d 機追到既，不過後生人咁多仲要踢法甲都追唔到就唔好講到咁撚神童啦

做唔到場均一球都好難追

踢歐戰前個場對弱隊都照出美斯搶分 西甲未到提早頒獎都未必收起美斯